警員被汽車拖行至死十人被捕

【Now新聞台】英國一名警員執勤期間，懷疑被汽車拖行至死，至少十人涉嫌謀殺被捕。

鑑證人員去到發現28歲遇害警員哈珀的地點蒐證，案發在南部的伯克郡，哈珀處理一宗爆竊案時遇害，十名介乎13至30歲的男性涉嫌謀殺被捕。

警方相信哈珀死前曾經遭汽車拖行，會繼續調查他的死因。入職九年的哈珀四個星期前新婚。

首相約翰遜對案件表示震驚，形容兇徒殘忍，慰問殉職警員家屬。英國政府早前承諾增加一萬個監獄倉位和增聘兩萬警員，加強打擊罪案。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

dllm一場歡喜一場空

如果喺香港發生，就應驗咗蚑共暗殺賤賊啦
好彩好彩